{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 성산일출봉펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ペットと未成年者は入室できませんし、予約人数を変更する際には事前にご連絡ください。 人数超過や最大人数超過の際には追加料金が発生する場合があり、最大人数超過の際には入室できず払い戻しもできません。 ペット同伴可能ペンション以外はペット同伴入室が拒否される場合もあり、その場合も払い戻しはできません。 男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約および利用も規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を守っていただき、宿泊施設及び施設を利用する際には毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車スペースもあります。 ペンションはクァンチギ海辺の近くに位置し、城山日出峰、牛島船着場、オルレコースなどの周辺観光地も楽しめます。 与えられた距離は自動車基準で記載されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと未成年者は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約人数を変更する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を変更する際には事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数超過や最大人数超過の場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "人数超過や最大人数超過の際には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能なペンション以外でもペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴可能ペンション以外はペット同伴入室が拒否される場合もあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約および利用も規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や施設の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守っていただき、宿泊施設及び施設を利用する際には毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で直火方式での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に用意してきた炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動には注意が必要ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することもあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用でき、駐車スペースもあります。"
        },
        {
            "question": "近くの観光地や名所はありますか？",
            "answer": "ペンションはクァンチギ海辺の近くに位置し、城山日出峰、牛島船着場、オルレコースなどの周辺観光地も楽しめます。"
        },
        {
            "question": "与えられた距離は何基準で記載されていますか？",
            "answer": "与えられた距離は自動車基準で記載されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 499,
        "QA": 723
    }
}